救命 阿爺快啲返嚟救我

就黎drop to zero la